有冇人同我一樣勁鍾意食薯仔燘雞翼?

由其係隔夜後翻熱撈飯食

你個煮法係點, 用咩汁, 材料

你不如問有冇人唔鍾意

食開屎?

好食

隔夜雞翼真係好好味

個薯仔汁好正

On9?

一般

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

係樣撚衰架喇 但老母整嘅好好食

On9仔